(文宣方向)香港警察無視清真寺規定，嚴重侮辱宗教自由！

香港警察可以無視法律
仲可以無視清真寺教條

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

你都ON9既 蒙左臉你仲點睇我做緊SHOW

推

個非華裔下屬在場唔提下上司
係搏炒定跣個上司
睇到佢咁無理由唔講

推上國際！

咪又係一啖砂糖一啖屎

文宣圖
原圖pdf:

FB：阿門
IG ： pieceofpaper_pq